被狗拉有咩方法可以幫佢快d 出返來？

搵律師會唔會快啲可以出倒來？請教

有無人有經驗？請教下

如果佢想快d出就靠律師快快搞掂手續，佢想坐爆48就律師都幫唔到了

Btw 借位

許志峯比人噴眼果單嘢上咗reddit, 手足唔該幫手upvote同comment

謝謝，好

保釋後黑警仍然有追究權利
坐滿48無條件釋放既話會冇咁容易秋後算賬

謝謝